[I/A] Puzzle & dragons (369) 星龍與魔王不得內進

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM
● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

九入得

非星龍唔比入post啦應該

有冇女權大媽配光龍刀武裝可以加fd

新關係咪光暗防都過到

有冇人用光或暗式神 光屬無效隊
160669874

得一隻宙蛋龍但有三赫 上個po尾隊光無效經期轉做暗無效有冇得諗

求最右

死廢老又話今日奶西
ser都死9埋 唔知玩乜

情人節抽既大印係咪下次合作都可以用？

師兄光式神係咪繼宙斯蛋龍？

係 3光防+ 繼宙斯

想問下用呢隊既師兄 第三關禁消回 點處理 第4關要15000血

476813097

剪刀15turn岩岩好係斬殺前儲得返技
暗無效愚地獨步16turn
5750 20turn 但有skill charge 但要轉到5色先可以15turn入儲返好

差一隻赫拉強，轉左宙斯強
搵位潛番果2格輕減係咪都ok?

Ching仲有冇親友位

冇

屌你老母天降

我暗龍刀唔記得食降SKILL LV

比劍先制殺死左3次

計返條數湊夠100%減傷咪得囉

姐係如果用5750冥月神每層有幾turn轉到5色 skill charge到就得？

大係7%，細係5%
係咪？
我驚有野唔同左要轉打法姐

第2層個時，轉5 3 3+1色
可以打到左右兩隻落根性而中間唔落（血量差異）

再黎一次5 3 3+1色，打死左右兩邊而中間個隻落根性

中間個隻會發嬲變番cd2，你可以先拉心珠回血，
下一rd再轉3 3 3 3 /9+3 打死佢（唔洗開盾）

理論上係

乜料
潛覺大係2.5%細係1%
覺醒就7%

唔該巴打上個post解答
打到吸傷兔仔以為3串暗可以半血 點知扣4分1
係咪貫真係咁緊要

轉撚到short左
Thx
請大家扮睇唔到

然後，第三關就馬上全殺 定 轉333 轉到個禁消冇左？

緊係啦 暗式兩個貫喎又有killer

用呢隊成日死係頭兩關 唔係走火就缺珠

第三關要直接兩次533打死佢地

中間吸暗都唔驚，可以開愚地，再兩次533打死左右，中間慢慢磨，一樣計番turn數殺就得，下一層要開完火埃2技再開愚地

唔該但啱啱先發現原來冇自己火龍刀

好 再去受死先

抖一陣再去

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講機構城の絶対者.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給大介
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，修羅の境界，修羅の辺際，修羅の変貌，修羅の殄戮
你給我受死吧: 六天・修羅夢幻星龍波
要是敢在這裡再說一次反大介，你就別怪我不客氣了

用光式正攻個條友係邊個話？

dacho

我還是那句話，小學生閉嘴，沒看過山本大介去看十遍再來跟我辯，除了村井智建，我還沒見過能超越山本大介的人物，你們能體會山本大介的痛嗎？

我地呢d九派係絕對唔會與星龍為伍

食飽飯係時候開始磨星龍

心很累

波利無慘隊 腰帶好似可以用蜘蛛俠武裝，雖然唔知同鏡魔女加珠比 邊樣好
利申 未過到 用鏡魔女武又唔夠防眼鏡，死過幾次成版暗面

有冇連登大神有最右

呢隊可以打咩

塔之番龍應該OK？

應該北斗條女同暗波利一樣

有冇人有2粒暗盾+換，我出光盾+

啱啱先睇到除咗第一關同王關
道中關關都轉屬
痴撚線

係咁輸 想放棄

巴打，唔升120得唔得

ironman 值唔值得換?
想用蜘蛛仔+狼人+魁隆去換

應該冇咩問題
我果隊全部 110only

加我啦: 408074030
自己唔齊隊 唯有幫下人

開返喇開返喇

想問下火龍刀用途係咩 係咪冇代用

加左

有無id？加個好友，借cm繼龍刀一用

id？

貂嬋超覺轉防封2防坐，花嫁全光盾

連續兩場撞真姬
減哂手指攻回

打到手震 勁驚電話響

add ed

有冇巴打掛暗式繼豬頭防坐可以add我
331666839

見到巴打加左啦
夜少少開波

中間8-12層睇唔明

貂嬋用防封好似得18 skillboost
用skill章？

終於過到

有冇撞龍刃機/火機械人個啲

暗波利同暗式技任開
打到15%就15TURN儲返DS書同獨步技過版

其實第3關會唔會轉屬 點解話吸暗先開愚地
直接開得唔得 定唔想曬時間only

火龍機->魔神爵->光魔狼->光頭
見到火龍機係咁黑我D珠手都陣埋

兩把鉸剪

撞火龍機唔靠無慘3turn 3倍buff應該過唔到
換番黎第一次覺得佢有用

明白了

隻無慘係幾好用

第3關左右2隻會
但中間唔會
如果吸暗就殺剩中間磨

開返ser都入唔到

有冇人有暗式繼左赫拉強 2s+2 暗減+
想加

101481433

個隻乜野餅餅淫，唔開ser都可以推爆post痴線

又維護足全日 維完想做每日任都入唔到

爭隻hera 武係咪無解

光無傷雙轉屬 定 暗無傷無慘 穩d
打左2條體 未過到

196246582

兩條體好少姐
利申打左5條體先背熟頭六層

得1把鉸剪轉sb章試吓 次次都封中貂蟬cls

岩岩開返一陣 做晒45下許願樹

或者第2,3層有能力唔用威嚇嘅直接開濃姬2串暗硬頂一下

想知邊隊後邊 炒少d
除左光天 一定死之外 係唔係都一樣

added

Thx
好多魔王

14撞妖精王都難搞 係咁封覺醒 又要15rd收佢皮

暗無傷無慘基本上去到第4層冇死就OK
好似係

魔王不嬲係連登公廁黎
今次星龍都係了

又幾好笑

發覺新關磨隊最難打都係第2，3關

光式最難真係控傷
撞魔神爵諗住打一下試水溫一野打到血線

屌你老母

又天降 屌你老母

光無傷第10層封技或者封貂蟬死硬咁濟

129035656
招大操光式隊同好

BB有冇打星龍

光無傷穩過唔到火龍機
除非你好似上面巴打咁改用2把鉸剪

暗式可以打埋9筒 我覺得應該好用過光式

九都無打
靠你喇BB

屌你老母又天降

唔好成版消，玩疊珠

我過關果次就係撞火龍機
貂蟬冇防封可以下下轉 3set 暗，封中貂蟬唔會即死，之後用大罪龍解，不過只可以搏一次，再封就冇計

隔開都可以天降

月卡斷咗 抽蛋係咪會reset?

Added

唔會

遇火龍機
有兩把鉸剪就可以解決貂蟬問題
開3rd每下轉貫已經打到6成，就算俾佢封到技都可以慢慢磨走佢

放棄了

第一層我死左2條體
cls天降d珠多撚到

331432483
招fd 掛L文，經期，炭，暗式

今次冇天降但係三串冇打死

聽朝繼續 屌你老母山本

暗式係咪有分光無傷同暗無傷

招暗式，Sx*2，暗減*2

184 637 510

係咪冇人正攻

屌你成日抽蛋龍半血後天降多一串暗殺死左
但又冇盾入下一層啪啪啪

用ironman正攻即係自殺
一係光式 一係暗式

有冇裝潛覺參考下

屌儲珠又唔夠力
消得多又怕天降

光式正攻次次都撞木印完全冇見過火戰女 屌你老母

光式正攻緊，唔係好識得就住黎打 最佳戰績都係戰女神

驚乜鳩天降姐
10場先3場左右第一層天降死

冇chris 暗式轉到我傻

點止3

得一隻赫拉蛋龍
光頭佬繼多把暗龍刀得唔得
武裝啲技洗唔洗升滿(尤其腰帶)

但係L文無回 同埋得輕減係無可能過到

巴打我都加咗 D字頭
試幾場有機會吉埋你 唔該

巴打可以轉返個隻超新龍嗎

暗波利賣晒
有冇人可以換隻比我

481258003

等我二號位轉埋先 加油咁多位ching

光式正攻有無隊／有無片參考下

加咗

升完lv又可以衝入去送體

THX 巴打

有冇ching玩光輕減光式神隊 求加

暗龍刀係咪要降技

屌，用左驚奇隊長，打到大佬，輸封覺，輸一回合

明明就贏

聽聞要

我都係睇緊依條
不過我無學園大蛇同勇者
依家睇緊用普通大蛇／黃龍 or 其他有無得頂上

我用經期無傷隊，穩過暗式好多，用2次已經去到15關，聽日再戰

好似有啲印象
好似要較剪但我冇

想問下呢隊 光木新限有冇嘢代到

求赫拉武 雙暗潛覺 暗式

我升滿左腰帶
龍刀問題唔知，即係你變左頭尾2重力？
問下打贏左d 基佬好d

終於得左

50%出現仲要搏唔中？

要降幾多
我差一技爆

正攻定磨隊

無傷隊

降技食一隻就變SLv1

原來就係你條燃樣暗式唔食297

屌

我都係，岩岩係木印出黎，L文10場遇到9場輸。依家諗住前一關著巨腸技，變返個回復黎打。

一時唔記得

堅

我仲心諗個層係咪得一隻 從來無見過火戰 睇片先知係我黑仔

換左武裝應該可以過到 但前面成日手殘

Ok
咁降晒先，未食過

2重力有60%
係最後嗰條龍要計得辛苦啲
right?

係

又砌咗隊正攻隊
呢隊有磁力王轉轉轉同加秒 穩過第二層
但係唔夠60000血 光boss一定要開盾

啱啱試咗打到龍機走火收咗皮
聽日回夠體再試下

巴打加油
跟緊你啲隊

Ching 原來爆fd

威嚇光印火龍刀都用晒？

用正攻打算
磨到唔想再磨

無威嚇有盾因為我唔知佢幾時封覺，點知我把交剪差一回合起佢就封第二次覺，如果我開火龍刀，已經贏左唉

唉 coolchi都係無傷隊

不過呢隊唔撞火機，精靈王同光天，基本上贏梗，頭幾關算穩，我玩2次已經打到大佬，聽日再打，有左今次失敗，聽日應該贏到

係
呢隊真係好穩
又唔洗咩技術
同埋火機兵可以轉咗屬先
排好版面轉2串光加5色破防打

得隻暗木有5色破防咋喎，打得入？

屌，原來要光式正攻要5色破防

點解打唔贏火機？

依家就咁𨍭十字都有特效咁正

隻火機兵得1200萬血
我轉2串光加5色珠 香奈乎都已經打九萬百幾

希望唔好撞到就最好

原來可以，暗式都要走場

希望聽日可以好運啲

阿瞞

光印轉貂蟬得唔得
得兩件宙蛋龍

入極都入唔到奶完閪 11點都係咁 而家同我講又更新

暗式帶無慘唔洗走場

得就應該得，不過繼咩就要諗下，用刁嬋，火龍刀應該超覺就轉防毒

氣京了

其實呢隊好似都唔洗防毒
CM可以轉走毒珠

香奈乎繼赫蛋龍

我試過雙威赫無防毒
係為第一層簡單啲
你望住半版毒都轉到就得

少宙蛋可以補龍刀，入貂嬋你可以試下，不過無少個盾第3層可能唔夠血

得1把龍刀

把鉸剪有冇代用

尼亞隊撞妖精王+光天，屌

冇
全game得一隻

巴打有冇覺醒睇下可以跟一跟

貂蟬轉番防綁即刻得咗

明明擋埋呢下就有返覺醒，佢直接封隊長。

巴打岩岩個仔先訓
有冇計可以掛一晚2號位俾我試

光式正攻既同伴

暗式 防換隊長
CA 2防坐防天降毒 超覺5色破防
垃圾 2防坐2龍殺 超覺s+
Chris 2防坐2龍殺
磁力王 2防坐防天降廢 超覺防廢
暗式 2防坐惡殺龍殺

CM教換唔換第二隻好，如果無班長？

掛到完活動 大家自便

暗潛點拎多D

暫時仲係撫子同光魔女
Refresh極都未有

柒左，太緊張無睇到攻略，封覺死撚左

係咪大家流程都一樣
第一RD好多毒珠好易死..

光無效輝石點打？

其實唔落暗龍刀嘅話第一層奇異果差2cd嗰陣落下一層，咁第二層咪有火埃解轉珠時間? 反正你第二層起碼要2turn先過到咁轉屬唔使開奇異果都儲得切?

我有無諗錯

呢隊係咪要好多宙斯蛋龍

轉完屬 光嗰粒復活3次之後先打木同暗

最衰之前親友用左
唔係即刻吉巴打瘋狂試
得今晚有時間打

邊隻會封覺醒？
隨機？

ON9, 睇完巨人,咩都唔想打了

睇你打咩關啦
打裏魔郎同寵禁止就冇咩用

呢層先制成萬6 其實第3層係唔係實要開轉屬黎回下血

暗減：

缺1赫拉蛋的可以換鏖魔弩(no.6366)再補7%潛覺；

巴哈篇文又補充左D

光第5下會封 不過正常5turn打得死

有冇巴打試緊暗式雙轉隊長正攻？
Btw同求 繼fate 櫻武裝既暗式
Id:258640096

巴打本身入3隻
我因為續龍刀既fd, 分身又換鳩左隻龍刀
變左隻cm都係續龍蛋, 前後4隻

另外想問, 光晶係咪固定第5rd 會執覺?
如殺佢一次個rd數就會reset ?
威嚇開得一次, 如果佢要殺3次, 我又殺唔切佢
佢封我兩次覺我都係死

想問多小小流程
係咪每層都要等到第15RD先打死,唔可以多/小?

暗式技最好跳起埋
你唔夠珠就係咁先

好似起碼4隻

就係第二層諗着火埃+兩招暗式咁應該啱啱好儲好轉屬入第三層

係入左斬殺線定係過半一定斬？

潛覺點食

繼續求暗式

有冇人有暗式繼左赫拉強 2s+2 暗減+
冇晒FD掛
[member]

用同一隊打左四日 終於發現我點都過唔到嘅原因原來係駕駛員問題 玩開抽蛋轉唔到豬

著暗式技果turn應該火埃2技都會跳起
所以一定要開一次先

第一次封覺 開威嚇
第二次 光印
第三次 火龍刀
第四次 威嚇
第五次 應該都殺咗3次啦

2-3隻姐

掛住打冇睇到

其實澄清一樣好緊要既野，會慳返大家唔少時間

暫時隊形光無效冇較剪係冇可能達成，後面有需要用到阿蟬同較剪既解覺

光無效除左精算回合數每一層都有既定既開發之外，較剪同阿蟬分別應對左2層既解覺，大罪龍一隻唔夠解既

除非有新隊出現，如果冇較剪就要玩暗無效，呢點唔關cd多少事，係個技本質問題

睇返暗無效，火埃2技搭1隻2技解覺，不約而同都係有一個解覺脫離轉屬循環之外，就係為左應該封覺，而光無效因為佢需要2個技能去loop，沒有另一個解覺技脫離轉屬循環，所以轉屬技本身就要有解覺能力

呢個係打到後面會厚現既問題，大家唔齊就無謂試，用大量時間試到後面先知無解就無謂

打左4,5次第一次入尾王, 手都震埋
on9到完全唔記得3張手牌
同埋我入場前d2技彈起晒, 聽日再打唔點扣技算
齊齊咪做九

你用左奇異果，4層轉珠劍士會先制封覺，除非3層中間係暗，唔係就會死

假設用呢隊 砌夠100%暗防係咪都打得
利申用暗式唔識轉珠

我諗2隻最少啦

有一粒宙斯蛋龍 同光龍刀組唔組到

宙蛋+龍刀=5，因為光減全部靠武裝補

巴打我臨門撻左q
另外，你用cm 會唔會覺唔太夠力水 ?
有d 位打落好似唔太夠力咁

help

執行應該係最硬果隻，因為女權唔用得神殺，你打邊隻唔夠力？

129035656招光式dacho隊同好

可唔可以POST多次條LINK

又撞光天
唔撚打

輕輕一推

巴打有冇fd可借

12 層要唔要12rd 內殺？
要既就有d 牙煙
13,14 磨撚死都ok
頭10 夠時都夠火力，係要控好少少15 turn 問題
打幾次熟左之後， 發現光印同票花落真係好好用
頭先死都係14 層on99 無睇到係要9筒，打到後期先發現兩串光已經可以打得入
但光印同栗花技2已彈

唔該晒巴打 有冇暗式繼豬頭可以加加？

2同3層你諗住點過？

用cm硬唔硬爆到

Cm可唔可以入愚地做暗無效隊？利申冇暗式

咁多毒 毒都毒死

係喎屌

咁二三層減手指點轉咁多次5 3 3啊痴線

岩岩見佢用呢隊打 不過未過關

唔該巴打，姐係我收得皮

你可以磨上層架wo

我都冇赫拉武

原來2,3層打好痛

雖然我冇，但想問埋火龍刀有咩用

Ching 你可以試下呢一隊

每層都係要15殺，因為有光印變左可以14-15
13睇住封覺果下之後開技就無事
14任磨
點解係光印同香奈，因為我BOX得呢啲北斗同冥底我都無
12億無效盾 ，3＋3，技都唔開就唔過，或者齊5色就推龍刀
跳2技問題要自己小心，早出左重力就㩒左佢，3招都係救命用
我建議你知果層唔洗用既技可以㩒左佢

Cd rom 留名
轉到好撚灰
想加暗式 暗赫蛋2大暗潛/豬頭
189990364

你可以賭下，唔夠光珠就出返去

收爐

屌無腰帶放棄100%防毒睇下會唔會死人先

暗無效用cm定暗式舒服啲
照計cm光屬打多倍輸出
但係見好多都係用暗式

331 666 839 跪求暗式 豬頭/鏡魔女武 2防坐惡殺龍殺

光暗無效唔可以照搬，鉸剪包解覺醒

我都冇
毒到左10幾場

暗成隊都勁好多，而且暗式可以揀硬食，女權唔得

係唔係一定要紅龍刀

而家暗式繼咩多人用

依隊我有鏖魔無慘
但係冇龍刀
砌唔夠暗減

想同cool池耐久一下

D潛覺係咪冇得刷

係wo
咁樣得唔得?

龍刀係為左補火屬同貫通 6SB同眼鏡，你要代用要換幾隻

added 巴打共勉之

有呢隊...可惜唔夠暗潛

龍刃機封10turn覺...

屌邊轉到咁多次5 3 3 啊on9

要933添

用剪刀打完
完全唔知邊啲位封覺醒

愈用愈貴
之後你要諗23層點過

其實可以用雨宮蓮

想問光印換貂蟬 可以嗎？ 得兩隻宙斯 ☹️

其實應該得，你貂嬋用返件威赫裝

咁龍刀可以轉防毒，貂嬋超覺防綁，裝用5連龍好似幾好

蛇女定火偵探武器好？

唔會開波起唔到剪刀？

香奈可以開，你入場13SB就夠

2揀1蛇女好啲，果層消唔到心
最好應該用聖誕強龍

試下用5連龍先
巴打可以加好友 借經期繼龍刀一用？🙏🏻

依家邊隊打星龍最穩 cm 暗式 都齊隊

宣傳多一次
149777578
星龍完之前都會掛女權
要光暗減都可以加，我用SB換到無為止

磨隊計暗式死光天，女權死光天妖精王，好似係
正攻唔知

感謝

D潛覺點樣刷

如果你真係用5連龍後面要小心啲，佢加埋長過15唔係層層開到

想問個打法係未長開經期 係15回合內殺？
重力在王用
咁樣其實用聖誕蛋龍會安全好多

用威嚇就前面穩啲
減傷+推Turn就後面可以14-15殺都得
聖誕強龍既好處係包全解，後面好有用

貂蟬繼返光印會唔會好d

無話唔得，都係加埋啱啱好15turn，會少左層層14殺既彈性

哩5隻換gg/ca好無磁力王有留1隻，有冇ching比啲建議

已經用左10粒石 下下走火點玩

抽多pack

想知比人封覺應該要點做

冇睇錯既話開光印同轉2串光

換都唔會用狼人換

轉屬技跳起左就可以打死 一定要15rd內有小冇多

gg/ca無狼人咁好啵，狼人起碼要留幾隻

情人火龍有乜用 點解唔拎黎換

防坐*2 大暗防*2
防坐*2 防毒drop
防坐*2 大暗防*2
大暗防*3
大暗防*3
防坐*2 大暗防*2

50％防毒章

上次魔王打3場就搞掂
今次30場都未得

做九咪算

尊重返 請叫我魔王

有冇人可以掛超新龍繼赫拉蛋龍武裝

非星龍即九

差火龍刀

用情人火龍x2

巴打我諗咗成晚 呢隊應該可行
放棄咗防毒 問題不大 但平好多

洗唔洗食潛抗？唔洗嘅話小號可以掛到

開無慘洗走&先打光兔仔

要三大暗潛 我可以換比你

added，超覺sb?要120?

鏡魔 情人彩龍*2 水龍刀 萬磁

抽多PACK先啦
情人彩龍點都留1
狼人咁好彩有4隻可以做SYSTEM

有人貼呢隊 有無詳細流程
如果可以既話 置頂一下流程

終於唔洗做狗

啦禾敏周出花 糕

超覺7c 唔使120

牙敗 牙敗

done

果隻係情人火龍女來架wo

冇一隊齊腳

係
每樣寵留一隻是常識

唔夠fd可以轉os reset

屌兩個暗式跳曬2技焗住開跟住落下層受死

希望在後天

我半放棄狀態

個腦開始放棄
個心就未想

加油 仲有幾日
做龍做狗睇依舖

129035656
大操光式隊

要用就加

做住狗先琴日已經俾轉珠霸咗成日
有其他嘢想做 算了

想換cm
但要用thanon換
同埋thanon都係得一隻

女權光無效隊 貂蟬繼光印定須佐好

原來真係用無慘洗走佢
毒到驚左

表情名加咗

抽

已經抽曬

火赫拉好難出呀屌

須佐短cd 啲 好似好啲

差條腰帶難打到on9
搏心珠清版就走火
唔清版就毒死

唔係100%防毒咩

就係冇拉打腰帶
其他都齊

呢隊跟到 等睇巴打報告

暈啦，狂lock,打撚咩

隊隊都跟唔到 哭𠹌咗

跟到2隊 但冇心機打

無慘解lock架，你唔好慳佢招技啦，有5色加速可以開兩次架

光無傷稍微改良版
呢隊全隊防綁唔驚龍機
第2層開得貂蟬加手指穩好多
應該除左光天都過到

無慘隊無相澤武第四層點解覺醒？

打錯左

跟到隊 都未必過到 層層撚狗

之後啲pool有機會繼續做大印花

冇拉打腰帶放棄一隻重力囉

換走thanos啦，廢到

狼人system快刷到咩關

驚後面有吸

聖誕暗木可以用剪刀代？
有兩隻Lucia

想問下有冇人有升色欲之邪鑰材料 (晶石)
之前一粒都冇打到 跪求
338 766 847

可以，效果更好

有野了 得光先有得換

Thx

唔撚打了 難得放假喺到做埋啲on9野浪費時間

我係用光無效隊過咗
我見有人問可唔可以用暗無效
淨係幫手諗隊野出來

想要4粒光輕減+
可用4粒暗輕減+換
267570971
有冇一位巴打幫幫手

依隊我差宙斯蛋
用普通宙斯 臭久轉真零武
潛覺食多3個光減夠唔夠做

奇異卡自己都有解覺

我琴日都浪費咗一日

Add 左fd
你開trade

開咗
多謝

無傷隊完全唔穩
要控血 控回合 仲要博天降唔好咁大力 有時跌5粒殺哂

垃圾2防坐應該夠 貂蟬計盡啲應該唔食防坐都得？
剩低個位都係垃圾或者美隊揀一隻唔食防坐

屌你老母又妖精王又光天 係咪想逼死我

玩隻game 都咁撚辛苦
做隻九咪算囉

唔得喎要6個光減先夠100%

岩岩試左 唔要龍刀
就唔夠盾
唔知點解

而加計埋好友9大4細暗盾
想換蝴蝶忍武裝就即刻唔夠頂

求光式 繼蛋龍 3個光無傷+
160669874

我12粒大頂到

星龍期間求長掛紅圈 我掛另一邊
129035656
其實呢隊OK,撞木印有得解, 就黎半血個陣開buff+大也兩光L一火L+直心
光天就睇下有冇大蛇2技,有就過到(多數未儲到)
但係12關撞火先制全版火就真係死硬

真零有一個 扣返冇蛋都係差一個
食多3個潛唔夠頂咩？

目前最高難度地城
好過用正攻隊打先啦

帶無天解章

你點繼 有冇得望下
btw 拎埋分身啲暗輕減+
同埋邊幾隻防坐都唔洗食
我而家2 2 2 2 0 (防坐)

過咗第六層就冇（聽聞）

假設你第2層回得滿
火龍刀個盾夠唔夠你食第3層2下＋先制？

屌嚇撚死
個廣告第一秒就係有個男人淫叫

須佐你要計下夠唔夠頂第4層先制，夠就可以

貂蟬美隊一定要防坐
垃圾唔食防坐都係多2個光減位

或者用花嫁嗰隻頂波利第1,4層都用鉸剪
咁貂蟬好似唔洗防坐

Ching呢隊點打

Lm

加埋波利啱啱好3個

波利同花嫁覺醒都係4個光減但係花嫁招技4cd一入埸開到鉸剪 波利8cd推完都開唔到鉸剪

如果而家仲有代打 我諗代打星龍 應該賺到fatfat

招暗無傷蛋龍暗式129595695

繼續招，咁少人玩

接一單最快都打1粒鐘，賺得幾多吖

巴打仲換唔換 我都差4粒暗輕減+
啱啱加咗你

第一次玩無傷隊，好後悔無抽多幾隻蛋龍
山本幾時復刻

換晒啦 問下其他巴打

冇晒暗輕減
差3粒

防廢無100 打戰女有啲煩

你係咪要？我可以升一隻俾你

王關有，但吸十億吸(2turn)加上無斬殺，可以唔洗理慢慢磨

有冇巴打有暗輕減可以換
481258003

差3粒

好多層既boss打到落15%就只識斬殺，我通常打到落去先1C 1C磨

可以用面具100％
防毒就得90％
同埋冇20％眼鏡
我比較驚連續黑珠多d

鏡魔女杖換gg 仔既其實都應該得
我第一關都過唔到後面唔知

其實招破吸使唔使連增傷？

係呀，唔該
其實我入過一次王關但係心急得濟最後一擊根性
呢隊去到王關都好穩

執行者連續黑 我都係等死

光輕減換？

計過頂到
不過平時冇+珠 可能要轉多串光先夠力

開價貴啲

好難抽

調轉，光打暗直接*2

可以呀

巴打有冇多4粒
咩換都得

172321573

清左人 開左trade

加左
光復

再招

但唔係會封幾次覺醒咩，光印應該cd唔切？

掛咗
見你再招我諗你應該又死咗

我抽左100抽都係0

中間3隻唔係盾就係威赫，3隻都唔開我幫佢唔到

同貂蟬交換裝有冇影響？

呢隊應該易過暗式，係我太柒
頭7關都好穩
試過一次水英接天央神，原來版面有毒珠會先制百幾萬死埋d 奇怪位

本身add咗 我仲磨緊出嚟換

要re出聲睇下睇下睇唔睇到

2把鉸剪就冇 死神姬cd長啲唔敢講話唔得不過要計到好盡

咁又2石

加油
唉見齊隊 好驚allin 晒啲野打唔贏就含了

睇住你張攻略圖打

巴打你個流程係大概點
係咪都差唔多

加油

你過到頭4層就可以睇住個攻略黎打

呢隊好似好平民？
90分鐘內打唔打得完？

磨技都係1c 1c，夠唔夠時間係睇隊野個火力

換咗 木龍天降過斬殺踢番出嚟

原來頂到就可以跟住打

冇第二隻赫拉蛋龍
超新龍搵另一邊冥底神繼赫拉蛋龍
159628674

我張圖都唔係呢隊
我已經放棄咗之前嗰隊

得好少血有盾都死

原來轉豬都可以令人頭痛
食頭痛藥先

咪同巴哈個post一樣

巴打學我做九咪得，唔使轉珠轉到頭痛

難得今次有機會，想搏

想問如果有印 換iron man定紫薯好

點解會有人想換紫薯

有得後悔個咩
友情點又冇得課既
ALLIN晒友情係咁多就咁多

咁件裝都幾特別嘅

件裝ok嘅但係無必要換

ironman用嚟loop技清下啲廢關都幾爽

50%重力唔換
第時唔好叫春

係叫春都係叫嗰幾粒石

終於唔洗做狗 遇妖精王都打得贏

而家沖1000係咪有蛋抽?

正攻唔齊隊
冇宙赫蛋龍是咪可以skip

有冇詳細打法研究下

想問下第3屠 係咪唔洗開獨步 直接打

吸暗就開愚地，533兩次殺左右兩隻，留中間儲番15turn愚地
唔吸暗就533兩次殺曬

Iron man好似俾人彈到好廢
紫薯招重力開完又無得開其他技
主要都係想清走堆情人靈龍 定係唔換SH好？

段片連佢一下轉珠都睇唔到

有回血手段嘅話ok嘅

sh啦

iron man做隊員都唔差啦，比我會換佢，因為好大機會唔再復刻

得三種轉法 5色SC 1C 十字全力
冇咩好睇

直接打 唔洗開

不過佢條片拍都拍左4個幾鐘
個半鐘應該搞唔點
難得有一隊我齊晒

有冇人記得魔門係咪唔需要防綁？

我試完一次同你講個半鍾夠唔夠

呀墳係唔係到

咁我等你
我今晚先得閒打

麻煩巴打啦 諗緊打唔打

我可以換番頭先換番黎果啲暗輕減+ 比你

封左覺醒死硬

我第三層係咁炒 唔夠珠殺

拎咗龍刀換 又換咗火新限 其他有

想要link/後面既圖

我都係

學aki咁照轉3串暗

講到尾依家都係得光暗式過到
霸主火隊呢？
木屬救世主？

得幾千血落去

山本想針咩色就針咩色啦
根本木隊強度冇問題

遇妖精王/光天必死

木屬牛年
遲下輪到木隊散步屠龍

幾穩

真
我就唔信木隊去到年尾都未打到星龍

大罪把野咩嚟

咁多赫拉

後面打法係跟返尼亞果隊

暗寶石武 要佢個暗減傷

自己有兩隻就得 其中一隻可以用暗龍刀代

有冇link

咁唔抄了

Twitter見到撫子火式都有隊過到，水屬

原版係咁 我冇第4隻赫拉蛋同暗龍刀 所以用左暗寶代
大罪龍要食2粒大減2粒細補番個減傷

打埋第二次 拎多粒石

我有三蛋一龍刀係唔係轉呢隊好啲

呢隊係唔係打得爆光天

係
可以參考輝神打

想問暗龍刀有無代用？

有冇中文翻譯

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

隻龍刀俾邊個好

見到光天可以quit game收皮

老味隊冇較剪係可行

通關率唔會超過50%，但我認為已經好過用暗無效，我隊暗無效又係殘缺既，本身都抗少，2，3層極易死，各位廢落暗天降奶野，力水唔足，不如用殘缺既光無效保證過到頭7層先，大怪就試多幾次，起碼有得試，但只適用我個人光暗無效皆殘缺既情況

遇火機龍封10回合係必死，雖然我認為就算冇封，憑巨腸應該都打唔出15回合120億破防傷

1層直接開巨腸，boost起阿蟬，然後先開一次垃圾君，垃圾君唔能夠用，同boost得太快，到4層為止扣技，由於全抗，宗主變身並打死暗波利後，盡量係宗主技跳起前儲出11粒暗珠，宗主技跳起後再用該11粒暗珠533過版

2層先開阿蟬，再開巨腸，此後巨腸1技再無必要，主要係做破防機，boost機，頂傷機，開1隻宗主，533全過半，之後333打左或右，再333打死另一隻左或右，此時會觸發中間憤怒，貪回合並留珠333過，有暗落有轉轉轉，應該留到既，呢度係技術要求最高，不過老實講我隊殘缺暗無效仲難，4.8秒要做以上既野，唔咁做夠蟬可能第3遇暗吸的話響第4層跳唔起（我計過數巨腸跳得切boost佢，但抱住無謂搏既心態次次都咁做）

3層，有宗主開宗主，5+任色高c落根性，5+3+3過版

4層開垃圾，開另一隻轉屬

以上係前7層必過既方法，對殘缺隊黎講最少有個搏roll怪既機會，此後自己自己執生

巨腸2技，對於轉屬system黎講一下等於4cd，夠修正好多野，雖然20，22呢個組合本身係夠loop，但難免有誤差，如被怪鎖珠轉木珠禁消焗住早兩turn過之類，而全抗亦係減少誤差，但巨腸2技切密濫用，廢珠狼，13還是14層，都有高回合數降攻，巨腸5色破防打火機同水波利都係2下收

此外如出現突然封覺1回合，可開阿蟬，再巨腸boost返起阿蟬去解，13，14，15層無轉屬斬殺關適用

垃圾君就除第6層以外盡量保持1技，垃圾君有補珠作用，非得要933過既層數，如戰女，可以開

另外2個轉屬loop其實回合數有餘，唔駛貫既王多d早少少回合打逼近血量用333過，減少手殘既933奶野機會，特別13，14，15層真係唔駛急，確實儲出2隻轉屬，巨腸2技，垃圾新鮮剛彈既1技，再1c暗高c打到15至20%血量左右再多回合333咁過穩陣

潛覺
頭尾全光防
巨腸毒落2s
垃圾君2s1光防
花嫁唔知乜鳩2光防2s
阿蟬2s3光防

142146059
長掛光暗重力全防潛暗式，希望幫到大家，祝大家好運
完

難得打到後面
一野手殘轟返出嚟
咁就成粒鐘

I know that feel bro
你不是一個人

搞掂未

輕減+要去邊度打?

冇所謂 驚撞火龍機就比大罪龍

真？
有冇link
火式點過

好
等我乞夠潛覺就跟

果1石又唔急
咁可能你真係好鍾意玩磨隊，有機會打9個字直接收皮

刷緊裏異
反正有個魔王補底

PADB

派左星龍之後，魔王＝九

暗無磨隊頭幾關死好多次係唔夠時間撈珠到

想問下呢隊有冇中文流程 日文有啲睇唔明

絕版野 你識條鐵

「九」都會變絕版野

係咪已經有火車/marvel/光式既閽無傷隊

12/3

今晚再正攻

死待會唔會勁到仆街, 搭FD 用 尻轉都x40倍

都有人撫子過（非限時關）
反而水隊就真係無

冇盾

等10周年再返黎打佢

打到好震，最尾嗎記得西拉幾多重，打左兩拳九筒同3倍先敢重力

mikake真係轉到心很累
想睇下有冇呢3隻既閽無效隊
btw 係twitter見到sena閽無效

btw你講邊個版本，進後可以loop不過要六隻，唔似錆兔咁可以塞解覺風神技位落隊長

其實夠減傷+轉屬就得了
隊長只係睇你火力夠唔夠基本上流程同諗法係一樣

得一隻赫拉蛋龍 其他都有

做乜走火走到咁？唔係重力收尾架咩

用暗龍刀都ok

王關關技由90%變要磨60%only

冇時間

你做左啲咩，邊打到咁大條血

打裏異形未亂入過

一隻少尷，兩隻係尾王60%啪啪死佢
反宜第3隻可以用龍刀

另一隻用隊友咪得
自己最少要有1隻姐

佢巨腸繼木奶係要嚟做乜
暗龍刀岩岩換走咗
無緣

同埋爛仔繼個件武既目的係乜

有冇周回隊抄

解第3層禁消心掛，應該非必需

endeavour武要眼鏡
木奶係解覺
(應該係

穩過大罪龍濃姬
攞埋粒石唔使再磨關閪嘢

第一關開大罪龍冥底神獨步 十抽龍推2rd 磨到變身 暗式跳起開暗式技 大罪技 一橫+2串暗 其他色 秒
第二關開冥底神 5粒暗 再7com 打到全場一半血 第二下就打死左面先 之後打死埋右面 打正中間 中間果隻發嬲再等2rd 岩岩好冇左減手指 秒左佢 唔洗減傷
第三關 暗先制打唔穿你 第1rd開暗式加兩串暗同其他色 打到一半 第2rd開埋另一邊暗式 照舊一橫 兩串暗加其他色秒 依關2rd秒 如果唔係下一關先制會唔夠血頂 撞到吸暗可以開獨步十抽龍磨番技 打正中暗 再3串暗加其他色秒
第四關開始都係冥底神獨步十抽龍磨 最後就暗式大罪龍一橫2串暗其他色秒哂
第五關同第四關一樣
第六關一開波就打死左右兩隻野 總之打正吸攻果隻磨番鏡魔女武就秒
第七關開冥底神打一半 磨到轉番隊長 3串暗其他色秒
第八關-十四關照舊都係獨步十抽龍磨 係咁九筒打到3分1就1com等獨步跳起就開大罪龍 九筒兩串暗秒
入到王關 正係開獨步 十抽龍留來比左面隻野封覺先用 係咁九筒車落去 打死果3粒野之後 流程同其他隊差唔多都係打正7成之1com儲到3招重力技秒

隊野潛覺方面 除左大罪龍係防毒drop外其他都係2防坐同大暗減

潛覺就大眼鏡 s+ 九筒 防雲
隊野除左見到光天之外應該都算穩

分享喜悅

同巴哈個攻略潛覺同流程係咪一樣？因為我無暗龍刀，依隊反而齊

尋日打左一條體，今朝8點起身打到11點死左
再等岩岩有心機先再磨，真係磨到好累。
頭先陽龍同尾王好在可以任磨
勁驚唔夠時間囉，計埋星期五起碼試左10個鐘

好似有兩粒赫就ok ？其他全暗龍刀 我十幾把暗龍刀

基本上只要夠火力打150、200、300億，中間都係個類似啲隊員去搞轉屬你傷
乜水隊無隊長打到300億咩

好撚顛，用火車正攻

班日本仔咁撚樣玩隻慢遲王，就黎連廢鐵人都可以正攻

要拉心直都頭痛⋯⋯有冇唔洗拉心直⋯⋯

一隻宙斯蛋龍都冇 係咪冇可能玩光無效隊
得兩隻赫拉蛋龍

配saber 不過要手動拉多幾c

其實我都係自己渣得兩個暗減武裝
最煩係頭三層
第一關打死右邊儲技，到暗式神下關開到就ko
第二關，開隻豬技加時間同暗式x2 完，你可以第一下533,之後拉333打死兩邊儲多小小技
第三關，開轉暗333打死左右儲返技，埋尾拉333
之後都係磨到有技，埋尾式神
我慣左留珠係底層4粒暗尾二層2粒尾三層4粒。。。
一開式神就有12-15粒，埋親都咁拉
好似得第六關有吸傷，之後好似冇

計隊友果件3粒就夠打王

計埋隊友果件夠2粒都夠打王

等扑姐出新POST

正式宣佈做星龍慘過做狗

我等陣試下先 唔該師兄

其實渣住兩個西拉武同兩個宙閪丸
夠10個暗減，唔洗用波利王
會易打好多，齊哂大眼，大毒同大廢會易好多

又交左三條體做功課
心很累

多謝晒大家借光式俾我，終於搞掂

慘
又要重新開始

多謝巴打詳細解答
啱啱開始打咗幾場 打到去吸傷兔仔死咗
因為差一粒赫蛋 大罪龍繼暗龍刀 所以成日跳起 去到要殺果陣冇得開大罪個攻buff

屌戰女係咁盲好撚煩

個順序係先威嚇再獨步再十抽推2RD

打錯id?

打第二次
玩完一次已經以後都唔想轉珠

基本上隊野過到第七關 先開始運氣挑戰

儲哂d 暗珠再三倍轟落去
暗屏個d 我寧願一com慳時間

打錯

準備換下隊再挑戰下 都已經死左N次 都唔差在

142146509

呢關要增傷?
即係一入埸就秒佢先係咪

秒唔到
一拳打佢一減，磨一陣再收頭

好唔該

5粒光輕換5粒暗輕
ID:252 024 421

想用5粒光輕減換5粒暗

統計下

星龍
九

想問今期三揀一係咩獎勵

on9仲係單屌hulk

今次做星龍既人好似仲多過魔王

個個都要暗輕減
我有15粒可以換比人
最好用光輕減換
160669874

另外想搵 光式神 光無效隊加好友

唔用sx章？

加咗
開咗trade 感激不盡

想問吓濃姬裝光龍刀
咁樣組得唔得？
我跟依條片但冇宙斯蛋龍，得兩隻赫拉蛋龍

到底我之前點解會有萬五血

10虹
1石

sor9 sad, 執行真係打唔入，
佢唔lock 我珠都仲打到，turnturn lock 完全無輸出

星龍齊磨隊後面轉柒咗都唔會死
魔王轉柒咗死硬咁濟

上次得2日 依到通關圖冇今次咁多
上次冇得玩重力 一定要正攻 仲有孫權同mp龍 2層閪野
今次可以儲珠 有齊攻略

巴打岩岩加左你 有5粒光

血要喺第2層回

岩岩換左比一堆人 唔知有冇你
Btw 個個都魔王 得我唔係

應該唔係我

差蜘蛛仔齊pool 換唔換好

有冇巴打知點用padr打素材

用珠換

抽咗兩隻 唔知有咩

原來兩粒炸彈咁痛

應該要照舊唔限時，但限1000人

垃圾廢鐵人改唔到回血buff 一定用唔上大枱

咁就大家都冇得做

唔值

山本幾時開蛋龍俾我抽

連情人龍刀都有通關圖 點解好似咁易咁

換完SH

呢隊好野黎
補左第2關手指同埋火龍機封貂蟬個缺點

執行我都死過一次，12粒光都要打5下先死

掃珠＞PAD連動＞第2版

上次得2日 等到班youtuber出晒片
基本上都冇乜時間打
今次7日 仲要有無傷重力 某程度上係易過上次

不過我自己覺得 限1000個唔係唔好 但八婆太遲出post 搞到自己都唔知係咪1000個內

有冇link/隊圖

無效隊既要求只係你夠火力15turn內打頭12層，最多都係300億

點解你會夠盾頂既

第2關你開咩解手指

雖然佢唔係打限時版但我覺得都好勁

佢唔係無效隊黎應該

長啲時間未多啲人會試，稱號多人有對山本又唔影響，有野比人消體未唔會叫悶

雜色隊

上次仲要隔咁耐先派彩
等我仲以為自己係魔王 明明早過佢個tweet過關

10秒轉7*6
OK，you win

佢仲要平均15COMBO

表魔廊 係第一次玩稱號 有新野比人玩係好事
希望佢再有下次稱號可以改善個玩法

有冇ching試玩marvel閽無效

好係好
但又要食過啲光潛覺

問題就係依到
佢又要check有冇人玩外掛
扣埋先再叫八婆出post
個時間差令 通關人數一定過1000
搞到一定好似你咁慘經歷嘅人

之後改做限通關 咁就冇左上面個問題
但對表魔廊拎魔王個1000人就唔公平

八九寺武1.5倍手指

發明無效隊條友直頭要入傑青啦

冇無效既話隊連登仔包括我仲吊緊鬼，話要炎上山本，罷抽marvel

暗暗好煩

其實佢要出既可以好多
收集型既：合作齊POOL
累積型既：遊戲時數，某關通關數
指定挑戰：用某隊長打某關
佢今次都送左個九啦

冇無傷重力嘅 依到可能得返幾個人出通關圖
琴晚聽chichi講:
望住班日本出名嘅youtuber都要玩咁耐先過到
我依d普通人 連隊都廢事砌
有稱號比人打係好事 但你個地城根本就唔係比大部分人玩嘅

唔公平係因為同一個姐，你加個閃閃效果比2次都打到既都好丫

屌佢啦，個三粒石會封覺，但唔記得邊幾rd 封
開式神三串暗頂硬上，有咩盾要頂

以前第一波都可以威返幾個月，今次一嚟就變公廁

九未係比大部分人玩既囉，山本年年出統計，過1000rank得零點幾%

有冇人用依隊究極平民隊打

佢應該計埋啲舊ac同埋刷首抽個堆，邊有可能咁少

波利2技個書包

而家魔門任刷直上1000咁易，過埋禮拜五送抽我覺得有10%人1000rank都唔出奇

係咪只可以靠掃珠 有冇得打或買

好似你打佢啲關或者同人打完都比幾十粒珠

淨係marvel 我都刷左30個acc

係咪一定要全部升晒120先夠血頂？，啲宙斯裝洗唔洗升爆技？我今日先開始打，唔識點係第3關過

唔該巴打 我試下先

呢層閪野我真寧願佢吸暗

放心，後面仲有好多隻光天等緊你

會唔會有中文解

稱號：課長

今年好似未講，上年6月係咁，當一半係首抽，送900抽，900＋都係得10%

今件送1000抽應該都係果10%

其實用較剪個d，如果繼左落隊長到有冇得諗？

又玩完1石

今日目標：去到第八層（0/1）

陰公⋯⋯比多2、3分鐘都贏

15rd 要殺

拉少串其他色

有冇流程先

唔夠時間斜轉失敗 少咗一串暗同2c
呢隊打前面啲細怪真係好穩

目前最慘係呢張

點換經期隊長好？木魔女有3件 狼人有2件

貢能多😂

死到好迷惘成日啲細怪搞一大輪但衰ON9過15 TURN
越打得耐越無耐性本身已經用唔慣暗式, 點變咁多珠出黎

唔怪得山本咁招積⋯⋯
你呢啲能樣搞到山本以為好多人玩佢隻驚

兩隻赫拉蛋龍 貴撚到

遲下掛星龍定魔王好？

免費架喎

畀錢都買唔到

大原則:
-每層last turn轉3set暗過版
-15回合內殺
-善用暗式轉珠

1. 威嚇>鉸剪>十抽龍，
磨到暗式變身+跳技

2. 光龍刀>b暗式，
2下殺（手殘嘅開2下暗式攞暗珠）

3. （吸暗898）威嚇>b暗式，
用盡晒d round殺（for洗眼鏡）
回夠18000左右頂下關先制

4-6. 鉸剪>十抽龍（-13cd），
最好就-1cd果下殺
第6層就-2cd果陣開暗魔女吸傷打2下過

7. （木/暗屬抽龍）威嚇，2-3下過，
光抽龍就輕鬆

8-14. 鉸剪>十抽龍>磨住打，
-1cd果下開大罪龍（+暗式）533/933過

留意:
第9層水英過版前確保冇毒/廢珠喺到
第12層妖精王，第13光天就quit
第13層大罪龍有下封覺1turn，記得開威嚇

15. 鉸剪>十抽龍，
清咗輝石後，1com儲3下重力殺

大致係咁

星龍掛黎呃下啲新手就得
明眼人一睇就知你磨番黎

Id:238328793 兩粒光輕換兩粒暗

屌呀 無眼鏡比執行打番出去

仲有無 加左

多謝牙介100石 再見marvel

諗唔到點換gg人 想2印+3紫薯

睇埋reply有講多啲點打

你言下之意星龍仲cheap過魔王

九

你對gg仔有愛？
如果唔係嘅 唔值

睇住火i 個技淨一就殺，但我有場on9 到開左火i 囉

磨太耐個腦唔清醒我個晚都類似係咁，望完火i cd差2就全力打死對面

我抽到都特登換多隻

打到隻火機械人，又係o 撚左咀

目前睇落都幾cheap無傷隊條件太簡單，15turn打到300億就得

用無慘既話5色破防秒到喎

我講打到機械人，睇下隻火i 技
點知開左

只可以怨自己太on9

啱呀！
魔王>>>>>星龍>九

利申未過星龍

第2隻光係咩黎
好似冇

抽埋900lv甩大印先

你可以嬲但唔好怨

魔王>>>>>九>星龍
魔王同九都係正攻隊
得星龍係磨隊

利申磨過咗星龍

火式無五色破防連水波利都打唔穿

得三隻赫拉蛋龍，差一隻

2958
4星..

花嫁唔知乜嘢
template用光波不過cd長啲

肥仔係度打緊星龍 粒龍希石

可以用龍刀

有片睇

魔王同九都可以磨...

依到有人正攻拎星龍

唉 俾下面你地 星龍=九

一個星期前諗住用魔狼黎升900，依家仲899 知咩料

屌你老母
呢條六天之星霜龍件裝有冇咁閪難打

Marvel咁撚貴都唔會預佢復刻，諗住純收藏

有愛就去馬,大印過幾日又有得抽番

咁計都係魔王好d
魔王要1000人內磨完
星龍任磨

依隊穩? 我好似齊

刷到冇FD

有龍刀

我覺得thanos要留1隻

第2隻有冇代替

why

可以用一個闇減既武然後潛覺食返夠100%就可以了

所有寵最少留1隻係常識

武裝好似唔錯,留左2隻

今日啲careless mistakes仲多過尋日

灰到

咁本身落佢有咩用 唔想特登換

邊幾層要15回殺...

仲未有hulk，放棄

有冇巴打掛2日驚奇繼光龍刀 潛覺體體回回殺
想吉你親友
267570971

一陣加你 打緊

1-12都要15回內

有2位加咗我 我吉最早add嗰位 多謝各位

我6星都差奇異種子同樹人 但有4隻Deadpool 3隻gg女

屌 撞到仆街妖精王
屌那星

但最on9剩係可以進一次 都唔知點用

有人啱用就加
149429451

7星有冇邊隻要換,40抽得2CM,1ironman,1gg俠

都係磁力佬架啦
同轉轉珠同武裝會係人權

oh 你講小喇叭... 要黎解覺
唔知mickey得唔得

換左啦

20個ac?

依家邊度可以刷聖誕龍

唔緊要 我都係特登換佢
本身想要蝴蝶

30 仲有10set未過

新ACC trade野仲有無限制

俾著我冇路行都唔玩十字隊

200幾個回合靠十字爆發，仲要先制用手動盾擋，cls

110rank

其實鉸剪同就宙斯蛋龍係咪鬼滅之前出？我玩咗咁耐都未見過

GG 要唔要換一隻？

遲啲做到人權角嘅話可以換返層樓返嚟

見到4個十字都唔夠力破MK根性就已經冇興趣試
平時打固定關都想屌佢老母,你仲要我轉5個先夠力

D marvel虹精係咪可以直接 trade?

唔知話你得閑定有恆心好

過兩set畀我得唔得

牙介：bam😂

唔係應該問佢點玩30個AC咩

有咩要注意 係咪有D關必輸?

屌
點解第12層會有妖精王
完全冇留技對應佢
條仆街唔係14層架咩

轉完5個十字爆左過去點知冇開盾一野拍死左既話我諗心臟病發都似

14層係光天

炮友網寫13光天14妖精王

係喎，咁我都唔sure了

光天13

好似琴日改左啦

虹唔得
換做寶石就得 5星黎

咁用完想刪ACC係唔係要DEL DATA？

屌 即係都係要虹coins

同埋985係 985個下殺定之前要殺

唔係12-14亂入既咩？

我一㩒F5個世界好似唔同左咁
屌1/4機會都抽中個死人妖

係
我iOS 重新裝app

咪直接送5個囉

換埋兩隻免費寵早知開多個acc 慳返五粒虹

街霸有250萬同200萬大炮

用邊5隻好

正月靈央 森魔 暗魔2隻
再+1隻 唔知你邊隻伸有複數

其實九係日文有咩意思，點解有呢個稱號？

把剪係傳說中既dmc
當時抽中把剪會喊撚左
隊長好撚廢
Strong hold到今日反而成最大贏家

咪週年囉

nero dante vergil 死晒企到最係把較剪

屌，原來是咁

咁貴傾返黎仲要唔係好收得
肯定冇下次

埋單80抽單吊哭

清 呢隊係得光天強制收皮 其他都有得打？
另外我見原版大罪龍係120+破傷潛，係咪用防毒drop都無所謂？

dante vergil刷野成日都用到
nero真係...

我係你會留機械人 唔要宙斯
其他4隻照換

有冇人可以掛 破傷巨腸配 奇異博士武裝俾我玩下

八婆twitter不停提人就快完pool，課金額告急，以前都冇提咁多次

CA 磁力王 IM Thanos換嘅優先順序係點 60抽差呢四隻 唔想換哂

傻九

你玩咩隊先

玩磨隊成日日磨磨下分心死鳩死

尊重下，叫返星龍

有冇人可以借隻愚地獨步我用下，成隊差呢隻

嘩，差唔多一半人係星龍
計返成隻game已經有幾十萬個！！

回鍋開左個新acc. 黎All in mavel

想問下點組好 我預一隊captain marvel 一隊狼人system
System隊既話我都係啱啱先了解下 想問下仲要具備咩武裝

連登係離晒地
要等扑姐統計

其實光暗無傷隊點打會省返啲時間
開技打到咁上下 之後1c
定就咁轉 會快啲

有時啲怪會鎖珠
1c排曬啲暗係底比佢轉走左
又要曬時間用轉轉珠拉返啲暗出黎整地

呢啲trade真係有人落搭？

hi 星龍九

普通主流隊都齊 除咗光式同強龍 同埋唔玩雜色

你課左？

System嚟講 一邊隊長繼破吸技 另一邊繼解覺
中間盡量湊夠抗性 但cd要長 唔可以跳起2技

屬吸真係過份左啲

九星龍

我會排 磁力王>CA>IM
Thanos係賭未來 應該唔適合你

我都sh左兩set精

我成日見人掛呢啲新覺換毒廢貫

淨係課左狼人包黎補最後兩隻
同埋狼人system係咪要隻隻進哂

打裡修一打打都要換?

總結Marvel 100抽
7星 13隻 有4隻係7星包&Skin包
6星37隻
5星50隻
鑽率48% 6星每款4隻起
不過單吊thanos 都係要換隻返黎

好的唔該 本身都心郁郁想換隻thanos玩CM換隊長裹魔門 而家再諗諗先

換到幾十粒

火屬無破防34億都打唔爆隻水波利

限得砌5色都預左你轉5色破防

磁力王短turn轉轉轉應該可以威一段時間
CA係高級版濕婆
IM做隊要就勁嘅 不過獨特性冇磁力王咁高
Thanos就真係比未來用 有限條件下唔建議換

唔知換ca定gg好

肉腸
gg

點解得火屬要破防 其他屬可以硬爆

咪住先 你講CA喎
你到底差CA定CM

借出左三隻，如果有人還可以借你

見親怪都送佢一個3倍九筒打落去，磨到14回之前儲定9粒暗再黎一個933 3倍打落去

木屬遇龍機都未出聲，打42億都冇用

火機*

有CM無CA
前排見有隊係荗荗繼thanos一拳最尾嗰層先想換
最後都係換CA同萬磁王 麻煩哂

10場裏異1亂入

果隊唔係協力？

巨腸啦

唔該住你先巴打

睇完條片好似好輕鬆咁 但自己打就唔知

冇入印神？

咁所有trade得既素材都可以無限刷？會唔會ban acc

巴打請問隻冥底係咪第7關後就唔會再開？
定可以後面途中當轉珠技爆發？

老實講破傷潛我唔知邊關會用得著 如果怕高防怪我都有隻十抽龍有五色破防打穿佢 我今場試過撞好多人話難打果隻妖精王都過到 係煩在佢封你覺醒果陣要手動轉3串暗頂 儲夠技打到3分1直接用大罪龍解覺開buff就過到

我睇係solo 都係12-14分完場
好耐之前有巴打ok咗條link係巴哈有人整合哂CM1.8倍經裹魔門嘅隊形

係
驚嘅咪過少d

其實睇日本個電影榜 柯南個堆都屌打marvel, 都唔知傾迪士尼做乜 柯南復刻都夠搵錢啦 所以話牙介腦裝屎

30幾抽 追唔到jean同thor
哭抽到4隻

牙介今鋪咁都唔抽強強化擺明真係用啖氣做生意唔係為錢

我屌你老母呀D石頭，打唔撚入架嚇能到我以為玩完，好彩最後磨完，磨到頸緊膊痛

仲有成千體點算 係咪睇下av噴下中級精算

喔咩嗲多 仲跌希石

其實破頂傷要食潛覺個腦本身裝屎，8潛都話免免強強，6潛果d真頭等於打少個技

可能只係暫時性封印班友爽刷，他朝無條件或駛條件都唔奇，唔係第一次

牙介可能床頭放米奇老尾 床尾放cm

有冇人要玩三人協 打裏雙極至裏異形三關拎石

叫八婆cos CM俾佢屌

有無人有暗防+ 急 可用殺手 少量其他防+換
長掛暗式神繼赫拉蛋
Id 123705558

-1

磨到頭暈空轉左1turn 救唔返

一路打粒綠石，一路扣2回合，成隊得交剪有2防坐，打綠石完全無技可以用。。。磨到交剪2技重力起埋，用埋重力打，再睇住時間慢慢無，幾有壓迫感儲左好耐光珠先打得死

真係會打到手震震

4566 4361

裏雙極

用咩隊打

終於可以係置頂到投下星龍一票

有

陽龍過左15turn 我以為死
三粒石封覺我以為死
睇住d 時間又以為死
隻大佬唔知可以磨幾耐又以為會封覺ko 我

裏異有冇快刷隊抄

唔睇攻略的後果

恭喜，同我第一次過一樣
不過都證明我打份攻略無人睇

我有睇架，睇住來打再開炮友網睇D怪資料

故事mode達成報酬11點完 記得拎

換咗GG 希望未來用得着

我第二次打果時，光石仲係度就可以拉5粒，光石死完綠石都無咩血

第一次封覺真係驚，開埋式神技，最多儲過

4202 3929
裏三針

我蠢左全程4串打光，無拉5粒，拉5粒可能輕鬆D

光印無力架，拉4粒做乜

眼殘，無事

貼多次

不如算啦

上一層打破吸喎
點解會草唔切技

4串.唔係4粒4串係12粒

btw.我上一場遇妖精王，我打死左佢，11關殺前開盾，威嚇之前儲到有重力入場，一入妖精王就開交剪，佢封覺，我有盾頂到一回合，之後我重力，再2回合內殺左入下一層，可惜係見暗大罪，我交剪妖精王用左，儲唔到，如果呢層係光，我都有機會贏

原來係走火⋯⋯
1C 1C咁消吖嘛

第8turn,冇儲到？
真係唔好心急同入去即開火i 見14cd 就殺
不停loop

諗住成版一粒暗都冇
消2～3COM冇事嘅

有冇ching試過呢隊過？
因為砌唔夠四個光龍刀/宙斯蛋龍武裝
所以想試下貂蟬

thanks，咁我改改份攻略

好攰
今日連第八層都未見到

留意到ching好似卡咗好耐

恭喜巴打
想請問把lucia武可唔可以換做聖誕個隻轉怪做光屬？

我諗唔算耐嘅
八九條體力啫

得一粒赫拉蛋一把龍刀真係唔洗打點砌都砌唔滿咁

我試草唔切差1cd，拉3串硬頂
但後尾發現之後每一層都要硬頂一次因為你都係草得15rd

我都係星期5 卡到依家，ching 努力呀！
肯試實過到

不過妖精王都好大機會死架啦，我個陣係搏一搏試下姐唔撞妖精王光天就唔使出返去，火機械人完全無問題，5色2串光2回合殺到

入隻波利咪搞惦
我都係2件赫，冇宙閪丸

有冇MH塵魔呀

1.磨到變身
2.開威赫殺
3.吸光以外，開盾，秒 吸光開鉸剪，儲返
4.開鉸剪，儲返
5.威赫殺
6.開鉸剪，533 2次淨暗兔，豬頭打死
7.光以外開鉸剪，儲返 光直接打 LAST一下開盾紅龍刀
8.開鉸剪，2種打法，3＋3控傷 or 拉5色儲龍刀
9-14. 無咩特別，唔撞光天都係咁打
12有先制，唔夠血擋一下既11開紅龍刀
12層如果想挑戰妖精王可以儲好重力試下打死佢
15. 開鉸剪，打光晶，綠晶打得入既你可以拉5粒，中封覺開威赫/盾
光晶死到唔復活綠晶會開始減CD，磨到無吸光吸傷無效就半版光車落去，暗晶一樣儲光珠打死
淨BOSS 3重力，OR 打到50%前雙重力

呢隊應該唔得。。。交剪有埋解覺，係劍士個關用。
你有聖誕個隻，試下搵其他隊，有D隊好似唔使交剪

請問巴打鉸剪可否換聖誕轉光屬個隻？

冇曬石添

CD太長，無鉸剪可以轉暗無效

3 ca 3 thanos 2 spider 2狼人
抽邊兩隻出黎抽好d？

火機械人果到等無效盾冇左都可以拖下 同第14關撞暗/光面具都可以開下來拖下同輸出 隻野成日lock珠好煩
入到王關果3粒野都可以開來拖下同輸出

琴晚有位巴打同我討論貂嬋代光印，可能佢試左，但今日好似未見人

有冇兩隻死神雞
有就轉光啦，起碼頭7舒舒服服

等多兩日等下有冇齊隊可抄

就係冇

有2隻死神雞 冇蛋龍

宙斯蛋龍有三 赫拉得一隻

竟然冇斬殺

頭先google 巴哈果個係咪你黎

嚇死我

換左未？

2847 6587
裏異形

再黎 唔玩甘魔女啦

我無巴哈ACC，光印香奈版本我自己諗既
攻略都有人偷？

this

加油啦，3抽龍其實相對好薄，我記得333就打成30幾40%，唔好壓咁貼血，唔好理儲珠，佢轉木由佢，最後靠式神技轉333出黎穩陣過啦

過埋第9層就大直路純運氣

跌一串暗落嚟就四成

我係唔係比人叫網友輕輕帶過左

去個ac去屌柒佢

睇吓遲D扑姐會唔會幫你貼堂

仲有冇人用過依隊

扑姐今期好少po通關link
搞到我唔知有咩隊過咗

佢連@下次小心啲未試過果隊暗無效都貼左過去，寫明係連登抄既真係咁難？

我屌100%跌毒？

屌 終於打完
好攰

多謝兩位奉獻生命

繼續

所以遊戲咁威

食飯 你地打

希望今晚過到

第一次見人玩無傷隊都開直播

咁換ca是否最好有留一隻龜頭

咁多狼人唔換? 唔覺得狼人system有用(如果你有錆兔)

可以

巴打，有D建議，打落就知木印/戰女神個關，第8關，3加3控傷/5色龍刀基本上好難實行，木印同戰女每回合都會轉走你珠，無乜機會齊到5色。而有個方法輕鬆贏，就係光印只係第三關開，2回合殺第3關，之後光印唔再開，儲重力，同香奈威嚇第5關開，3回合殺，之後唔再開威嚇，儲重力，之後個幾關只要你儲足15回合先過下一關，到第8關既第14回合，香奈重力就岩岩儲好，咁第8關既14回合內你只需要3加3光珠咁磨，應該磨到30%血，咁之後就龍刀，2重力就觸發根性，之後2串光過版過程留意龍刀技唔係跳2技就得

鬼滅個排玩返唔知有得system賣剩一隻

情人龍換隻thanos啦
thanos睇唔到有咩用，保守留一隻算啦

諗住進左一隻thanos做究進都有另一隻可以用其他型態畢竟佢啲進化素材咁閪

抽龍勁少血
5抽又係咁跌lock同lock9全版
真係磨到尾2先解lock打落去好過

3 ca 3 thanos 2 spider 2狼人
抽邊兩隻出黎換好d？

cm要唔要換夠兩隻
隊員齊但係無cm羽川

換野係今晚定聽晚完？

轉換下心情
GG人同鐵人係唔係唔洗換

換咗了

聽晚

裏雙極係打完每場都有得抽？

有咩抽

Gg人唔洗
L文睇未來

獨步淨2cd個round死殺
下round開雷神boost
應該搞唔到火機人同光天
(光天唔肯定 可能全力有機會殺到 佢description 好似話冇撞過所以唔知
但火機30億應該點都打唔入，隊野冇42億潛覺

降臨竉

降臨寵換到希石